維機解任 16/1/18 2245 CLOCK TOWER 3, 點解隻GAME咁似零既?

開台時間: 2245-0130

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水